{
    "question": "Apa kesimpulan tentang warta penting perihal isi iklan elektronik di atas?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Isi Iklannya mana kak?</p><p><strong></strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "buatlah-karangan-tentang-covid-19-minimal-6-paragraf-394",
            "question": "Buatlah karangan tentang covid 19 minimal 6 paragraf",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Contoh 1 </p><p></p><p>Protokol Kesehatan Saat Pandemi Covid-19</p><p></p><p>Jumlah kasus infeksi virus corona di Indonesia kian meningkat. Bertambahnya jumlah kasus ini membuat angka infeksi Covid-19 di Indonesia menembus angka 1 juta.</p><p></p><p></p><p>Sudah seharusnya kita lebih patuh terhadap protokol kesehatan yang telah ditentukan Pemerintah Indonesia. Protokol kesehatan ini ditujukan untuk mencegah penularan virus corona dan meminimalisir bertambahnya angka kasus infeksi.</p><p></p><p></p><p>Protokol kesehatan tersebut meliputi menggunakan masker, rajin mencuci tangan, serta wajib menjaga jarak. Hal ini bukanlah hal yang mudah, karena bukan merupakan suatu kebiasaan untuk kita semua.</p><p></p><p>Namun, kita harus bekerja lebih keras lagi untuk selalu mengingatkan diri sendiri, orang di sekitar kita, serta orang lain untuk terus menerapkan protokol kesehatan agar tidak terjadi penambahan kasus dan pandemi segera berakhir.</p><p></p><p>Pertambahan kasus ini bukan hanya menjadi momen yang paling menyedihkan. Namun, juga untuk menjadi pengingat agar kita senantiasa menjalankan protokol kesehatan.</p><p></p><p><strong>--------------semoga </strong><strong>membantu------------</strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-menggambarkan-sesuatu-adalah-127",
            "question": "Tujuan menggambarkan sesuatu adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>Tujuan menggambarkan sesuatu adalah untuk bisa berkarya dan berimajinasi</h3><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><h3>Semoga bermanfaat dan membantu klo kamu dapat nilai 100% jadikan jawaban terbaik ya;)</h3><p></p><h2>#NoCopas</h2><h2>#NoNgasal</h2><h2>#NoNyariTau</h2><h2>#MikirSendiriYangAdaDiOtak:)</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-manfaat-energi-listrik-bagi-kehidupan-564",
            "question": "Sebutkan 3 manfaat energi listrik bagi kehidupan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>1.sebagai sumber penerangan </p><p>2.sumber energi penghasil panas</p><p>3.sarana hiburan</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-masing-1-contoh-kalimat-fakta-dan-pendapat-262",
            "question": "Sebutkan masing 1 contoh kalimat fakta dan pendapat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>pendapat:</h3><h3>menurut Andi bumi itu kotak sedangkan menurut beni bumi itu bulat</h3><p></p><h3>fakta:</h3><h3>angin tidak terlihat</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>- Contoh pendapat</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>1. Lari sejauh 100 meter sudah melelahkan</strong></p><p><strong>2. Makanan itu akan terasa lebih nikmat jika ditambah sedikit gula</strong></p><p><strong>3. Ruangan kelas itu sangat sempit</strong></p><p><strong>4. Tidak keramas selama 1 hari menyebabkan kepala gatal</strong></p><p><strong>5. Bogor adalah kota paling indah di Indonesia</strong></p><p><strong>6. Orang yang gemuk itu artinya hidupnya tenang</strong></p><p><strong>7. Jika aku hidup di Amerika pasti lebih menyenangkan</strong></p><p><strong>8. Jika indonesia dipimpin pemuda pasti lebih baik</strong></p><p><strong>Contoh Fakta</strong></p><p><strong>1. Penduduk Indonesia mayoritas beragama islam</strong></p><p><strong>2. Ir. Soekarno adalah presiden pertama Indonesia</strong></p><p><strong>3. Denpasar adalah ibukota Bali</strong></p><p><strong>4. Gunung Merapi sudah meletus lebih dari satu kali</strong></p><p><strong>5. Matahari terbenam di barat dan terbit di timur</strong></p><p><strong>6. 1 jam terdiri dari 60 menit</strong></p><p><strong>7. Indonesia adalah negara kepulauan</strong></p><p><strong>8. Air akan selalu mengikuti bentuk ruang yang di tempatinya</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>- Berikut adalah contoh KALIMAT FAKTA:</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Presiden pertama Indonesia adalah Soekarno.</strong></p><p><strong></strong></p><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Jakarta terletak di pulau Jawa.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Anggota ASEAN adalah negara-negara yang terletak di kawasan \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0benua Asia wilayah tenggara.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Ibukota Thailand adalah Bangkok.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Baju Bodo berasal dari Sulawesi Selatan.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Gudeg adalah makanan berupa nangka.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Dalam satu minggu terdapat 7 hari.</strong></li></ul><ul><li><strong> \u00a0 \u00a0Bumi dan planet lainnya mengelilingi matahari.</strong></li></ul><p></p><p><strong>Penjelasan: SEMOGA MEMBANTU DAN JADILAH JAWABAN TERBAIK &lt;3</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-hal-hal-yg-patut-di-contoh-dalam-cerita-katak-dan-tikus-219",
            "question": "Tuliskan hal hal yg patut di contoh dalam cerita katak dan tikus",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jangan terlalu mudah mempercayai seseorang</p><p>jangan pernah membodohi orang lain karena akhirnya ia sendiri yang kena batunya</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu,</p><p>semangat belajar nya:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-wujud-interaksi-sosial-yang-berfungsi-untuk-mendapatkan-pen-124",
            "question": "Suatu wujud interaksi sosial yang berfungsi untuk mendapatkan penyelesaian bersama si antara pihak pihak yang terlihat,pernyataan tersebut merupakan pengertian dari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>musyawarah mufakat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kamu-harus-bisa-menyesuaikan-diri-dengan-lingkungan-di-sekitar-ka-118",
            "question": "Kamu harus bisa menyesuaikan diri dengan lingkungan di sekitar karena kita adalah makhluk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sosial</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Makhluk Sosial</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Manusia merupakan makhluk hidup yang selalu berinteraksi dengan sesama. Manusia sebagai makhluk sosial tidak dapat hidup sendiri, tapi sangat membutuhkan peran orang lain.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-2-macam-tingkatan-gerak-tari-854",
            "question": "Tuliskan 2 macam tingkatan gerak tari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level rendah, sedang dan tinggi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level tinggi, level sedang, level rendah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u2022Level Tinggi. Level tinggi pada gerak tari sering dilakukan pada tradisi tari balet. Penari balet sering melakukan gerakan pada level tinggi dengan melayang. ...</p><p>\u2022Level Sedang. Gerak pada level sedang hampir dimiliki oleh semua tari tradisional di Indonesia. ...</p><p>\u2022Level Rendah.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-batu-yang-dipukul-dengan-palu-menjadui-pecah-peristiwa-ini-288",
            "question": "Sebuah batu yang dipukul dengan palu menjadui pecah peristiwa ini membuk tikan bilagaya dapat berubah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bentuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-permintaan-saran-yang-tepat-dalam-kata-pengantar-karya-tu-103",
            "question": "Kalimat permintaan saran yang tepat dalam kata pengantar karya tulis adalah \u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Penulis mohon kritik yang membangun untuk perbaikan karya tulis ini.</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}